{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68921&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라쿠스 호텔"
    },
    "text": "この宿は禁煙で、ネットフリックスとウェーブオンが視聴できる客室があります。 宿には空気清浄機が備えられており、快適な宿泊ができそうです。 駐車無人室や広い駐車場もあり、車を利用するゲストに便利だと思います。 宿泊施設は最高級のパーティールーム、ペンションルーム、ビジネス及びファミリー家族ルームを提供しており、様々なお客様に合わせたサービスを提供することができると思います。 客室は個別暖房とシステムエアコンがあり、すべての季節に快適に過ごせそうです。 様々な施設も提供しており、スパワールプール、ホカンス、ペンションルームを楽しむことができます。 周辺には仏国寺、慶州ワールド、普門観光団地、慶州普門CC、慶州瞻星台、慶州大陵苑、慶州ファンリダンキルなど様々な観光地があり、便利に旅行を楽しむことができそうです。 客室の内部施設としてはネットフリックス、ホテル寝具、空気清浄機、システムエアコン、大型UHD TV、消毒100%などが提供されます。 様々なタイプの客室もご用意しておりますので、選択の幅が広いです。 客室番号とデザインは営業状況によってランダムに割り当てられますのでご了承ください。 入室の際には身分証明書を持参する必要があり、未成年者は入室が制限されますので、ご注意ください。 宿への予約に関しては宿に直接ご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室で利用できる視聴サービスは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックスとウェーブオンが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている設備は何ですか？",
            "answer": "空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車無人室と広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "最高級のパーティールーム、ペンションルーム、ビジネス及びファミリー家族ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別暖房とシステムエアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "スパワールプール、ホカンス、ペンションルームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、慶州ワールド、普門観光団地、慶州普門CC、慶州瞻星台、慶州大陵苑、慶州ファンリダンキルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ホテル寝具、空気清浄機、システムエアコン、大型UHD TV、消毒100%などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の予約方法について教えてください。",
            "answer": "宿に直接ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 390
    }
}